送你紅罐嘉頓

祝你紅運年年

屌你自己慢慢食啦！

祝你紅財滾滾

你屌爆你個闌呀！

我屌你個閪呀 屌穿你個閪呀

見到罐嘢 嚇到我唔知打左啲咩